警察而家係無法無天

監警會我地既人
保安局都係我地既人
就連特首都買我地怕
我地鍾意打議員又得 打記者又得
鍾意就扑你幾棍 唔鍾意對準你個頭噴你胡椒又得
So?

全部同我入黎！教你下一步點做

仲有律政司

波蘭人教你點樣對付防暴盾［純學術討論］

一齊入嚟學術討論下